{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087746",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "알프스염소"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡彦陽邑ジョンゴジュンギル2-27に位置する営農組合法人アルプス当アルプスヤギは清浄地域で運営される農場で健康なヤギを育てています。 アルプスヤギは特別な日や特別な人と一緒に訪問して健康でおいしい一食を楽しむことができます。 団体予約も歓迎しますし、一匹または半匹の予約も可能です。 週末は待機人数が多く、テイクアウトや当日予約が難しいことをご了承お願いいたします。 様々なメニューとセットメニューをご用意しておりますが、山羊プルゴギ、ヤギの塩焼き、ヤギ鍋(牛、中、大)、ヤギのゆで肉特大、貴賓スープ、ギーセンタン、皇后タン、高麗人参肉タン、モムサルタン、ヤギのコムタン、アワビ味噌、コムタン冷麺(夏)、ヤギのユッケの具 、ヤギのゆで肉大など様々なメニューがお選びいただけます。 また、2人、3人、4人セット、貴賓セットなど様々なセットメニューもご用意しております。 コース料理も1人前で注文できますが、ユッケorゆで肉の選択1と焼き、鍋orコムタンの選択1で構成されます。 アルプスヤギでは、お客様においしい食事を提供するために最善を尽くしています。 多くの関心とご訪問をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルプスヤギはどこに位置していますか？",
            "answer": "アルプスヤギは蔚山広域市蔚州郡彦陽邑ジョンゴジュンギル2-27に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギはどのような農場ですか？",
            "answer": "アルプスヤギは清浄地域で運営される農場で、健康なヤギを育てています。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "アルプスヤギでは、山羊プルゴギ、ヤギの塩焼き、ヤギ鍋(牛、中、大)、ヤギのゆで肉特大、貴賓スープ、ギーセンタン、皇后タン、高麗人参肉タン、モムサルタン、ヤギのコムタン、アワビ味噌、コムタン冷麺(夏)、ヤギのユッケの具 、ヤギのゆで肉大など様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギでは団体予約もできますか？",
            "answer": "はい、アルプスヤギでは団体予約も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、アルプスヤギではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギでは週末は混雑していますか？",
            "answer": "はい、週末は待機人数が多く、テイクアウトや当日予約が難しいことがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギではセットメニューもありますか？",
            "answer": "はい、アルプスヤギでは様々なセットメニューもご用意しています。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギではコース料理も注文できますか？",
            "answer": "はい、アルプスヤギではコース料理も注文することができます。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギではどのような努力をしていますか？",
            "answer": "アルプスヤギではお客様においしい食事を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "アルプスヤギへの関心と訪問は歓迎されていますか？",
            "answer": "はい、アルプスヤギでは多くの関心とご訪問をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 468
    }
}